冇樓唔結婚？李嘉誠寸爆港女「叫佢趁後生搵第二個！」

香港樓價高企，市民難以負擔，即將退休的長和系主席李嘉誠為一眾年青男士講說話，他舉例子說，現時有女士跟大學未還畢業的男朋友說：「如果冇樓唔同你結婚，如果有咁嘅諗法，如果我做男呢，我會同佢（女仔）講，你趁而家後生，你快啲搵第二個！」

李嘉誠認為，買樓問題太注重都唔好，冇樓就不結婚這個說法不正常，「大學都未畢業，你就講，冇樓唔結婚，呢個係不正常！」

他又重申，要解決香港住屋問題，「要猛起多啲公屋同居屋！

Come on James? No Problem

誠哥怒屌港女

唔知個港女上左岸未呢

呢鋪我撐誠哥

港女：李生快d屌我

所以誠誠掃佢走

呢句野係佢口中講真係

都香港頂點
重要上進

佢係咪會掃d 孫出去訓街

雞係要趁後生搵多d錢既 唔通老左仲出黎做老雞咩

係港女眼中可能要做到國家主席

啲厹冇女就生不如死
夠鬼膽講咩

起公屋比後生有撚用咩
有手有腳輕鬆超上限

一巴巴打落港女塊面

一個好既老婆，未結婚之前會幫你慳錢，儲錢

誠仔

D公屋咪又係派哂俾D新移民同廢老

由誠哥把口講呢啲嘢真係零舍鏗鏘有力

唔正常？
依家樓價又正常咩

誠哥大巴大巴摑死港女

公屋唔係俾後生架

睇張圖 高下立見

誠哥

港女：上進係一種心態

屌尻佢啦 邊撚個搞到啲樓咁貴 起埋啲奇則
樓依樣某度上係必須品 依家佢講到可有可無
連燈仔真係戇尻 依頭話啲樓貴到唔係人住 話要打倒地產霸權 嗰頭就幫誠魔含撚

港女：點解你咁唔上進，成日都安於現狀，你令我好無安全感呀，你有無為我地既將來打算呀

誠哥：黑人問號

誠哥個孫vs 洋腸
港女想點揀

嫁比佢個孫再出去食洋腸

洋槍喇緊係
易上手 又高大
唔揀東亞病夫

冇料既男人先要用樓留住條女

接你老母龍咩

支那熱錢
同百五單程証
如果政府出多d公屋比香港人而唔係百五單程証
樓價又點高?

誠哥好野🙏

誠哥真男人

樓貴係支那人同政府搞出黎

樓用料差係佢大仔搞出黎,以前長實樓唔差

誠哥好波！

咁多正評
佢有份搞成今日後生仔買唔到樓呢個局面

如果+X哥個孫溝女話自己冇樓揸手咁溝唔溝到

長實幫手搞貴d樓價。

但係話起多d公屋居屋先好。

即係想點?

誠哥就是成功的例子
食有錢表妹咪有樓結婚

好波，誠哥

LM

港女：廢老思想

國家主席唔係鼓勵啲年輕人去耕田咩

如果冇樓唔同你結婚，如果有咁嘅諗法，如果我做男呢，我會同佢（女仔）講，你趁而家後生，你快啲搵第二個！

冇論港女貪唔貪樓，年輕人都係買唔到樓

港女：得香港你玩哂 點同你結婚點跟你一世？

切資但係話唔係切資

誠哥點止香港...

Btw 李嘉誠無上進心 統治全球

誠哥講嘢係唔同啲

父母中產的男仔：「我屋企住太古城，有少少物業收租」

誠哥的後裔：「我屋企同阿爺一齊住....」
港女：「阿爺、阿爸阿媽加埋你5個人咪好迫 阿John佢Daddy係佢5歲時已經幫佢買左樓，佢比左當時個報導我睇，阿John屋企好犀利啊 」
誠哥的後裔：「Sorry啊⋯⋯」

型阿屌你老母。咁先係男人
女人周街都係 點解你話要有樓就比你

女人可以大大聲話男人無樓就唔結婚
男人可以咁做咩？？？

男女平等？？？？？？

李嘉誠講嘅野真係好自相矛盾。

公屋唔係俾港人住架

港女：李+x係垃圾賤男毒撚 上得鳩登多思想扭曲哂

上天堂有佢份

誠哥好嘢

屌咩...佢屋企個廁所已經大過一個單位啦

誠哥的後裔：「Sorry啊⋯⋯但我老豆係李……」
港女：「我理得你老豆係李嘉誠定李家仁，係李家鼎都叫識煮野食，你睇你？乜野叫上進？乜野叫自力更生？你除左打份office工你仲識乜？廿幾歲人仲同屋企人住，come on....」

李嘉誠咪又係靠聚個有錢女做老婆發達

人之將死 其言也善

港女：你無樓 我點會有高潮呀！？

唔係話誠哥講得唔好 但佢咪又係地產霸權

誠哥可唔可以送1億比我，我想拎舊錢去環遊世界屌盡全天下既美女

會有呢個現象佢都有D責任

誠哥絕對有睇連登，係連登仔

極懷疑嘉誠哥有上連登

誠哥的後裔：「即係你鐘意阿John？😞」

港女：「冇話咩野鐘意人地唔人地，人地Daddy係佢5歲時就買左樓比佢，你唔覺得人地屋企好唔同既咩？ 唉.......講你都唔明架啦 我約左John去佢自己係將軍澳間屋玩，地鐵上蓋，人地有會所架 」

誠哥的後裔：「我果度又真係冇會所，而且唔係地鐵上蓋....」

等睇誠哥真名上連登

有錢佬嚟講算係咁，間唔中講下人話，雖則而家呢個高樓價局面佢都有份搞出嚟

誠哥有慧眼

曾蔭權做果時仲頂到支那，梁振英一上樓價即刻爆炸

港女：阿John住得將軍澳，佢世世代代都係將軍，仲有自己嘅家紋，同個屋苑logo好似樣架🤗

人地講緊學生，你地班做緊野打少陣飛機啦

個故繼續作落去啦
好想睇港女知道後既反差

地產霸權vs港女

結果顯示連登仔憎港女多過搞到樓變奢侈品嘅大鱷

港女：又一個loser

收皮啦
李嘉誠
你都有份搞到香港咁嘅樓市㗎

他又重申，要解決香港住屋問題，「要猛起多啲公屋同居屋！

負皮係畀你呢句垃圾

高地價政策其實係重點

港女： 世界好大
你都無國際視野

等多幾個巴打接落去，再選個最過癮既玩接龍

樓市高企根本就長實有份搞出黎

而家話起多D公屋有春用？咁不如自己個集團帶頭拉返低個樓市，橫掂唔靠樓市長實都大撚把收入
有能力既人得把口9up有用 ？
不如真係落手落腳改善我地既housing issue ，

淨係呢個POST已經大把小朋友崇拜佢

直線抽擊

人地做生意，做乜要考慮你班買唔到樓嘅人嘅憂慮？照顧你地嘅弱小心靈？

況且，佢啲新盤係以市價發售，長實賣得出，係你買唔起，你咬佢食？

樓貴係因為美國金融海嘯，之後QE同0利率搞到貨幣眨值。關李+x咩事

吓，高登班小學雞知㗎咩，佢地淨吸收嘅知識淨係係依個討論區班小學雞身上黎，佢地鬼知qe對香港嘅影響。

總知搞地產嘅就唔岩
總知係大陸人就係唔岩

成班井底蛙，有咁嘅想法嘅連登仔，都係垃撚圾

商人唔賺你錢架，求打和架

港女：「你果度乜都冇，人地喺日出康城雖然算低層(5XX呎)都賣到七百萬蚊喇，有地鐵站又有公園，But I'm not talking about money ，你都應該好清楚，我都唔算係一個那麼功利而現實嘅女仔，但其實我同你真係有一啲D~~ifference」

曾經我都係仇富，出黎社會見識多左，明左左一d事。希望講出黎比其他人多一個參考。
下下仇富奮世個人只會原地踏步，老左就做廢老

有樓既男人大把女痴埋黎 ,洗留咩

搞清楚個邏輯先

你講得岩，做人要跟個時代巨輪轉，否則原地踏步，做左個偏激仔自己都唔知。

爭住比誠哥妹

佢咁講兩句唔單止樓價無影響仲攞埋光環 會有咩所謂

其實港女真係共業
後生果陣嫌人呢樣果樣
揀三揀四

到3、4張已經搵唔到人埋單
所以搞到香港好多老姑婆出現

老姑婆們仲成日以"女仔" 自居
以為自己好後生，聽到真係打撚曬冷震。

慢慢佢地陰陽失調，行為怪異，越來越難相處。
職場上難纏的都是老姑婆

有錢佬溝女點同普通人
普通人要花心思時間又呢樣個樣
有錢佬？揀中左個之後直接扔層樓比條女搞掂
錢可以慳返幾多野
樓係我地黎講就好值錢，有錢佬眼中？屌你幾舊磚頭咋嘛，

點解生意人要負埋搞好市民welfare的責任

港女：就算你叫得到全香港一人一蚊捐俾你，都買唔起我嗰度啦

其實女性過左22歲仲叫自己係女仔究竟係咩心態

咁佢講得無錯
如果好靚仔有女倒貼都唔係新奇事
咁如果唔靚仔就係要有錢啦.
有樓=窮極有限 未供完都可以拎去按啦
咁唔通李嘉誠就叫你地放棄咩
點都鼓勵啦.今日窮唔代表一世窮
佢咪又係捱返黎

我識果個過左50 仲叫自己"女仔"

誠哥 屌都廢時屌, 你班港女比我抖下得唔得

冇錯
得罪講句
誠哥依家咁有錢
你當人地一出世就富二代？
成撚日仇富
自己又咩都唔做
最後連自己都養唔起

笑撚死

唔高地價就加稅，二揀一

岩啊， 仲要香港係全世界最自由經濟體，資金無限量湧入

係都係曾蔭權的責任

我偶像講野一向中肯

永不放屁
其實禮貌 必須永記

個個仲誠哥前誠哥後
地產霸權都要撐 正On9
唔諗下點解樓價咁撚高

誠哥咪又係靠老婆發達

點解？

睇黎 我恭喜你 老公都溝唔到港女
佢都係租樓住

我覺得佢屌港女係唯一一個個無後果

明明呢 d應該政府要對付既野

國家主席都講同一翻說話
港女:國家主席無上進心

岩啊 起幾多都冇用 日日150條仆街落黎...

誠哥講一句，成班毒撚圍爐打飛機

誠哥講完有所行動會更令人尊敬
起返幾橦樓幫下年青人，學生上樓
以成本價賣返出嚟
只供自住唔比炒唔比大陸人買仲好啦

誠哥好波

點解樓價咁撚高?
你意思係因為李嘉誠賣得貴？

其實佢d番話先係有志氣既表現,不過可惜宜家香港男人無咩志氣

我入嚟係追故的

港女：拿 誠哥都叫我搵過個啊 come on James

發財立品唔適用於華人

想知女權撚有咩高見

女友無樓，千其唔好娶。

其實出黎做一陣野見到香港原來咁多父幹人士都睇得好化啦
咩地方都有人有關係 有人唔恨做

笑撚左

誠哥都叫漏過少少出黎呃左幾棟李嘉誠樓出黎
坐緊監果兩位兄弟就真係冇立過品啦, 抵佢地比天收
個天好公正既,又比人標參割野又比人周到入冊

又唔付出又想屌西 港男真係👍🏻

仲要終身個隻

一億好多咩

睇番段訪問先啦
佢係講緊女方如果仲讀緊大學 無工作 就去要求男方有樓先長久 咁係唔應該
寧欺白須翁 莫欺少年窮 背後意思係你未有工作能力 唔應該要求人地做埋你個份

誠哥：_______________。

港女： 李生好野！岩！

如果 你有去睇e家新樓盤係咩人買 應該唔會講呢句
10個人入面可能得1個人係大陸人

誠仔就有資格講呢d

成班連登仔係度j

明明自己女又無 樓又無

學人講埋一份

你真係去返d萬幾蚊一呎嘅新盤先，
真係香港人為主。

一退休無所事事
應該好快瓜得

美聯：今年新盤呎價1.5萬至2萬元佔比最多

2018年3月14日 19:32

貼市少少好唔好?

係

條街佢嘅，鐘意瞓邊咪瞓邊

仲有二叔/大伯

連登好撚多窮撚/中學雞
未買過樓靠自己幻想
大陸人買香港樓如無記錯要俾15%稅
已經少好撚多大陸人黎買
去排隊等入 一眼望起碼8成本土

仲有,阿爺做到90歲先退休
每年搵得5千蚊

誠哥: 表妹有錢咪得囉，舅父都可以變外父啦

更好既老婆，結婚之後都會幫你慳錢；

神級既老婆，結婚之後更會幫你賺錢。

而家標題黨冇人理架喇
一聽到唔洗買樓先結婚就唔理三七二十一打飛機 明明佢成個context係條友未畢業 誠哥冇話畢業之後唔使樓喎

利申不嬲覺得拍拖結婚買樓乜都應該一人一半

因為香港人根本就係 勝利球迷

邊個成功就捧邊個
就算佢搞到你地訓街都係照捧

做數都唔識咁就唔好賴啦

認同

誠哥係話 如果私樓居屋買唔起 公屋又租唔到就咪累人 勸個港女快d走 致於搵唔搵到個岩自己的人 就睇自己造化喇

唔怪得知誠哥當你呢啲人當狗咁撚

香港有個大仆街